張舉能果班友故意唔比朱凱迪保釋係對韓正不敬

國務院副總理韓正早前下旨解決香港房屋問題後
套丁的即拉,連相關律師行都遭封殺

而朱凱迪就係香港打擊鄉黑的權威

香港法院係咪公然阻朱凱迪狙擊鄉黑?拉領導後腿是很大罪的